對組媽有好感

玩完ocamp之後
對組媽有啲好感
有另外兩組仔都想溝佢 (約出街 食飯）
而我只係普普通通on99咁同佢chat
除左reu之後都好少見
我應該點做好
求巴絲打解答

放棄啦 搵係機會大膽嘅從後攬住佢
缺乏溫暖嘅組媽就會開始情不自禁
食又好做男朋友又得
#記住攬炒精神

直接d
不要暗戀

直接拖住咪得